.TH "ImageAnnotViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ImageAnnotViewCtrl \- 이미지 어노테이션 뷰 컨트롤 ImageAnnotContentView의 컨트롤과 이미지 어노테이션의 리스트  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "List< GameObject > \fBList\fP ()"
.br
.RI "이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "GameObject \fBGetObject\fP (int _idx)"
.br
.RI "인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 "
.ti -1c
.RI "int \fBNewIdx\fP ()"
.br
.RI "이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 새 인덱스 리턴 "
.ti -1c
.RI "void \fBBuildList\fP ()"
.br
.RI "이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 "
.ti -1c
.RI "void \fBHideAnnotContent\fP (GameObject _obj=null)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 내용 가리기 "
.ti -1c
.RI "void \fBShowAnnotContent\fP (GameObject _obj, string _name, Texture2D _texture)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 내용 보이기 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "GameObject \fBContentView\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
이미지 어노테이션 뷰 컨트롤 ImageAnnotContentView의 컨트롤과 이미지 어노테이션의 리스트 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 16 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void ImageAnnotViewCtrl\&.BuildList ()"

.PP
이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 갱신 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 78 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ImageAnnotViewCtrl\&.GetObject (int _idx)"

.PP
인덱스에 해당하는 게임 오브젝트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_idx\fP 이미지 어노테이션 오브젝트 리스트의 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 58 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void ImageAnnotViewCtrl\&.HideAnnotContent (GameObject _obj = \fCnull\fP)"

.PP
이미지 어노테이션 내용 가리기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 110 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "List<GameObject> ImageAnnotViewCtrl\&.List ()"

.PP
이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 48 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "int ImageAnnotViewCtrl\&.NewIdx ()"

.PP
이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 새 인덱스 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
인덱스 , 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 67 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void ImageAnnotViewCtrl\&.ShowAnnotContent (GameObject _obj, string _name, Texture2D _texture)"

.PP
이미지 어노테이션 내용 보이기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.br
\fI_name\fP 어노테이션 이름 
.br
\fI_texture\fP 이미지 필드의 텍스쳐 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 126 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "GameObject ImageAnnotViewCtrl\&.ContentView"

.PP
Definition at line 19 of file ImageAnnotViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
